[民建聯派飛] momoland將於7月25日舉行線上演唱會！

29日據報導，MOMOLAND將於7月25日晚7時在首爾三成洞白岩藝術中心舉行線上演唱會，與粉絲們見面。在此次演出中，MOMOLAND將展現熱門歌曲舞台，為因新冠疫情疲憊的粉絲帶來心動和治愈。另外，此次演出將通過Naver Vlive實時直播。

VLIVE係咪即係要貼錢搞

拉

我支持

要錢就唔睇唔洗錢就睇?

兩邊到睇

你嘅支持係非常廉價

嘩正 唔洗錢都有show睇

要出去就笠
唔洗出去就唔笠

我要VR 近睇NANCY

仆街支那武肺害到冇得見真人